美迷同巴迷都on99，明明咁撚廢仲諸多藉口

上帝啟示